# IT-Sikkerhed portfolie

Problem: Gitlab pages virkede ikke.
Fik en fejlmeddelelse der sagde at yaml syntax var ugyldig.
Min hypotese var at der manglede et ord foran linjerne med pip
Testede hypotesen, men det virkede ikke.
Googlede problemet men kunne ikke finde relevante løsninger.
Fandt løsning fra gruppemedlem.
